理大情況

唔需要防守，因為警犬要攻入去話都冇咁易，佢地唔攻入去既原因係政治因素
爆左Canteen同其他有糧食既地方，加上在場人數減少，有冇可能支撐多一個星期?
你地撐幾耐D警犬就要係出面守幾耐，如果撐到一個月，對方鬆懈時便有機會逃走

其實港共支共黑警根本撐唔到一星期
彌敦道同尖東比佢地攬炒晒
西隧東隧日日和你塞

帶五支水去？
帶三套防具去送比人？
滅五個煙？
揼一個魔法？

實際啲
出到去 比個目標自己